睇下人地外國示威有咩唔同

睇唔清楚有咩分別
有冇巴打可以話我知？

Lm

Push

好難咁比較，香港人手無寸鐵都出防暴盾／胡椒噴霧／水炮，一放火黑警分分鐘真係實彈掃射

起碼應該要好似魚強咁樣

［6.10-6.12］三日集中行動

一齊join

push

dna

我真係睇唔清楚有咩分別
唔知咁多位巴打睇唔睇得出
人地示威有d乜 我地小左d乜

鍵盤戰士都有價值 整理咗戰線幫手做文宣！

香港邊度有防毒面具買?

Wargame鋪？

14年我有自製過幾個派比當時示威者